英國旗婆婆係太古比狗推跌

仆街
咁撚樣衝入黎亂打人

完全唔理安全 我屌你老母